[平海掌星首飾傳奇] 三月七日沙田十場泥草混合賽日討論區III

馬PO第二期精選龍虎榜 (未計算6/3及7/3成績):
中出大俠 1045.5
長井 551
華可可 342
天堂之門 334.5
扑濕瑪莉 323
屠殺馬會 272
尊兄 175.5
T.Partey 67
蘭仔 65.5
蔚藍海角 60.5
金仕芬 34
俊歡騰 31
Greenwood綠木 25.5
迴光物語隔離 13
Goldonsixty 9.5
梁家俊(無傳承) 1.5
智高無上 -2
新力必 -8
大衛希斯 -15.5
南珠隻狗 -33.5
bot -34
しっぽ -39
F_TOTTI -57.5
福逸 -59.5
波利 -61.5
時時精綵 -65
郭劍橋 -69
夕陽紅 -71
覓腸 -73
Win神Ho -89.4
彩虹RB -97
單挑冠軍 -103.5
なつめみお -116
宮澤有紀寧 -116.5
艾力臣 -119
拿樸迪 -134.2
當家精選 -139
冼毅力saint -149
Adnan_Januzaj -160
屌撚左 -160
畫個大圓圈 -160
我愛摸lin佬 -167
方嘉藤惠 -174
心靈投注 -175.5
火箭拳王 -182
迷柏寶 -194.5
金世正 -198.5
蜻蜓點水 -200
真心呼喚 -201.5
七色交響曲 -214
切柒裂桃 -217
奧書 -241.5
zacpurton -245
大外一氣 -255.7
冬天沒有雪花 -259
SakaXhaka -273.5
烽煙 -282
小川ともみ -297.5
甲乙丙丁 -313.5
人一世勿一世 -336
吳宗憲騎加州雷電 -340.5
Priestgod -356
寶高 -450
Saho -479